當年差官掛事頭婆頭像，點解而家狗屋唔使掛習大大照片

香港警賊越嚟越冇王管
連撐警大肚婆都打
再唔搵習大大震住佢哋
真係驚呢班人會擁兵自重

最好每日briefing debriefing都要升國旗
唱國歌
仲要裝學習強國
唔合格嘅呢就要革走

忠誠勇毅
對邊個忠
一定係對黨忠
但你班警賊實際係借黨之名作惡
無法無天
連藍屍都開始不滿
簡直同漢奸無異

不如問依家仲拜唔拜關二哥? 佢哋仲有冇面對住關二哥?

家陣關二哥定習主席大d

係喎呢啲怪力亂神嘅野點可以留架
信黨信習主席得架喇

一定係習大大大晒
不過而家班狗一個二個陽奉陰違
口講愛國
腦裏只有返大陸搞搞震
當正自己係特權分子